尋找揸Corolla121嘅巴絲，有關音響

是咁的 小弟最近買左架全原裝2003 121黎代步
我諗車機都係原裝（有cd md個部）
無usb無藍芽咁唯有用aux 3.5線聽歌
但佢出黎嘅聲會好拆，尤其係低音，例如係鼓聲
究竟係咪車機問題？定係喇叭問題？
換車機有無幫助？

換喇叭比較有用 原裝corolla嗰套真係比你聽收音機 換完一定好大分別 當然換得就一定要換埋車機啦

咁搞一搞大約要幾錢

speaker同機頭都要换。

機頭想平就上淘寶揾 花冠 一體機，8舊至1200左右已經ok乜柒gps, dvd,後cam 都有哂，當然貴些少行android個堆會更好一些。
speaker去ssp鴨記 揾個間賣spider音響的，又係3至5百， 平得黎叫用得下咁。

前5吋 後6x9 .

搭單問下我架錢七ae100有冇得搞
想手機播出黎聽下歌咁姐

其實唔用大面板都無所謂
剩係想正常聽歌
如果比車房整，大約約錢？
有無相熟車房？

推

121同問，換過車機幾錢到

121車主留名

不過，我買果時架車基本上乜都換晒，所以我都唔知呢d價錢

今日去汽車音響店換左條線，即刻好左啲
都係唔換車機住
不過都問左最平都二千四

我想問121用邊隻波箱油架？

你就好啦